其實主要既原因點解有人會番高登

因為佢地係雞係雞廁！